強制食肆張貼安心出行應對方法

極權強制食肆張貼安心出行
做法同強制張貼政治標語差唔多
目的係用意識形態管治社會
我地可能會比極權㩒住黎砌
我地為左生存
可能會無辦法唔貼安心出行
而我地可以做既野係活在真實之中
盡可能向市民表示掃安心出行係錯誤
盡可能反抗

作為食肆:

1. 首要行動，拒絕張貼安心出行海報 e.g. 壹碗壹碟

2.如果一定要貼，盡量貼得隱蔽，縮細至睇唔到，標明唔好掃，以不正常方式顯示

作為食客:

1. 唔掃qr code

當然咁樣做係會突出自己
係要付出代價
但係為左自己既理念
呢d代價值唔值得我地去付出呢?
基於人口稠密 食肆之多
極權總唔能夠監察每一個角落
我地總有空間去做一d事

參考:

貼係地下比食客踏

龍門

我覺得反其道而行
特登印到勁大 e.g. 成個枱面都係
睇你點scan

打漏左食客可以做既野
其實食客可以做更多

2. 盡力支持無貼安心出行既食肆

3. 宣揚唔掃安心出行既理念

根本應該係集體抵制 咁多黃店有乜好驚
不過香港人最鐘意就係走精面 搞呢搞路總之要安全抗爭
整色整水 咩貼地下啊整花個code 以為好醒
其實只係不斷將底線下調

都係不正常顯示既其中一種
最緊要表達到安心出行係並唔係「真相」

最首要任務一定係幫襯無貼既食肆先
但係如果真係少食肆唔貼
唯有做到兩樣野

1. 幫襯肯用剩餘空間反抗既食肆

2. 自己煮

用個圖黎砌字

係m記岀面望就知幾多人會跪點到好支持黃店踩政府個code踩到地底泥

其實成間舖最當眼嘅位，一定係個招牌啦
貼喺招牌度咪得囉

龍門mode其實幾好

踩落地下